QQQ會唔會食價

7500恆指升完再跌返都唔會同一價位，想問下QQQ會唔會都係咁?另外想問下有冇人會月供TQQQ

TQQQ有槓桿點月供⋯⋯

新手輸死你呀咩都唔識就學qqq

點解SPY跌咁多,qqq跌咁少

Qqq又真係比新手玩 wo...

etf唔係穩陣過個股咩

有槓桿唔比月供???

lm

cls 7500 同qqq 比

輸死囉

TQQQ會蝕價QQQ唔會

咩原因？？？
解釋下

蝕價姐係點

傻的嗎，有冇槓桿同月供根本冇關係，條友亂講，有槓桿既只係起伏大啲姐

有蝕價長渣咪會輸囉 仲月供

標題既qqq冇問題
內文既qqq有問題

你岩 唔記得左會蝕價

其實我expect 佢會technical d....
e.g. 1% management fee is high , daily rebalancing portfolio in leveraged etf cause leverage decay.....
條友真係唔識....